1. Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію "try...catch".

   # Відповідь

   Конструкцію "try...catch" можна використовувати в наступних випадках:

   - коли ми не впевнені що від користувача надійдуть всі потрібні для нашого коду данні
   - коли ми не впевнені що з сервера данні надійдуть в потрібному нам типі данних
   - коли ми не можемо отримати данних від сервера але хочемо щоб наш код працював
